頭先比樓下唱詩歌班人嘈醒我

點撚解要咁殘忍？
仲有三個鐘我就捱過左
我依加醒左做咩好

唸佛經

唸乜都聽到詩歌

有冇人救我